頭先係265b見到果位絲打

好想同你一齊玩王者

你覺的覺得自己好嘔心